漢莎瑞航二千頭去歐洲竟然無人提

平到無朋友

幾時

超平
可惜之前sk三千幾先已買

不要問只要買

聽到漢莎個名就怕怕 隔一排就罷工
好似我呢D窮L人工低假又少既
比佢搞一搞我個假期就玩完

寧願比多小小搭因航
有優惠個時4,5千直航歐洲
凌晨機去一落機就可以去玩

漢莎係咪德國漢莎航空
睇完樓上位巴打咁講都驚驚地
年尾聖誕飛荷蘭 希望順順利利
不過轉機唔係上海轉

返香港搭瑞航

有裝啲旅遊 app ，有幾間都成日做到好平，但那有假揀啲冇紅日嘅日子去，仲要通常冇得食前後兩個星期六，日。

要周中去周中返，就唔啱我。

坐過漢莎去德國 直航去
凌晨機去。去到慕尼黑/法蘭克福再即轉飛柏林 到柏林仲係早上7點幾 勁多時間玩

回程直接慕尼黑返香港

3千尾 勁爽

我都睇緊 諗住年尾飛返轉
巴打係買單程再駁瑞航？
我都麻麻地想停上海

閪時間/月份,不了

你意思係係香港跳機定點？

係，最後個程唔飛咪得，鍾意買多程單程玩埋又得

我買左瑞航來回日內瓦
兩程都要蘇黎世轉機
想問下可唔可以去或者回是但一程唔坐內陸機

我係去程兩程機都搭漢莎 中轉法蘭克福
返嚟兩程瑞航 中轉蘇黎世

睇黎睇去都係得2000尾

點解我睇係3000尾
係咪一定要停上海

去日本既價錢去歐洲

搭舊豬頭骨
邊個叫你食

上網有晒sequence 點飛

買左4月去華沙， 坐瑞航
2090

官網定邊到出到？

點解9月搵唔到平飛, 已經係咁禁唔同城市同組合
係咪我唔識玩

五月尾至六月頭去budapest食埋端午節$2800

7月 8月係咪無呀??